［等埋溏心］大家支持黃翠如BB贏視后嗎

萬千星輝要1月21日頒獎
擺明要等播完溏心
翠如BB有機贏視后
大家支持嗎